[izone]呢幾日係咁對住牙降牙純fancam打飛機...18+

點解會咁==

如題...18+

好彩係呢兩個...

腋下最香甜 波仔肉奶香最重就係依兩個…

你性上癮

唔怪得你對眼袋越來黑

你有病?

其他都有

佢地腋下各有唔同風味

打下j姐正常啦

我眼前一黑

牙純做我飛機師

丁到斷片?

天熱咁黑 打打暈左有乜出奇

肯開冷氣未?

全球暖化

關你9事咩
扮咩環保

我代替佢

牙降正喔..
香甜腋下蜜汁

咪色拉

牙降勁正 好想追住佢黎x攬實屌之後射勁多入去再舔佢腋下舔佢全身 舔埋佢屎眼

追住黎x攬實屌
其實個x stand for咩==?
定係屌完又屌？

x=抽插